根本勇武同和理非係缺一不可

說好的各有各做，依家仲有無人記得？

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會